連登巴打真係可以連登高登兩頭上架 點解要逼自己？

屌高登屌得最金既其實都只係得把口je
何必綁死自己

早排已經比班高登友發現佢平安夜番左去高登呻吟

宜家又話自己冇退出高登潮流台玩具台

退出都可以上去cap圖
[url][

點解連登手足要咁笨死撐連登唔上埋高登？

一瞬間三個負皮
我提出個問題叫大家唔好咁蠢je

Ching走出cc台咬

你唔駛轉移視線
佢講到上高登既就係五毛就係狗
叫人地唔好上

自己就大條道理走上去
對其實手足公平咩？

無話唔得，但有咩必要？

熱毛搞死完高登依家想向連登埋手

連巴撐住

你唔使咁敏感
我只係估唔到你會特登開post批鬥

我都係得連登acc 隔離都冇哂人
時事台又有機界原種幫手轉貼

只係希望其他手足唔好一時意氣 想做就做
唔好比d得把口既契弟講一兩句就綁死自己

你地個幾條友來來去去都係果幾式套路
嚴人寬己 上綱上線 標籤對方

表面話人激動敏感 其實就搵位入je

條友係本青友

我淨係話你特登開post無其他意思
你就話我轉移視線
咁真係敏感喎

而且我又冇話你屌得唔岩
口講高登不了 但又比人捉到返係柒呀

平時就幾條友圍爐 一入黎就咬咬聲話冇特別意思
你都算面皮厚

更何況條友日日係度連登扮大佬
出一兩個post唔順佢意就屈人
當初搞死高登咪呢種人
宜家開post探討下佢講到上高登既就係人渣
但係自己又走上去係咪唔撚得？